<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout android:orientation="vertical" android:id="@id/refreshFitnessView" android:paddingLeft="22.0dip" android:paddingRight="22.0dip" android:layout_width="fill_parent" android:layout_height="fill_parent"
  xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android">
    <TextView android:textSize="30.0sp" android:textStyle="bold" android:textColor="@color/fitnessPink" android:layout_width="wrap_content" android:layout_height="wrap_content" android:text="Fitness" />
    <TextView android:textSize="18.0sp" android:textStyle="bold" android:textColor="@color/veryBlack" android:paddingTop="10.0dip" android:layout_width="wrap_content" android:layout_height="wrap_content" android:text="Il est si beau de vous entendre  Parler de Paradise Lost  Ou du profil gracieux et anonyme qui tremble  Dans les sonnets de Shakespeare  Nous sommes un peuple inculte et bègue  Mais ne sommes pas sourds au génie d’une langue  Parlez avec l’accent de Milton et Byron et Shelley et Keats  Speak white!  Et pardonnez-nous de n’avoir pour réponse  Que les chants rauques de nos ancêtres  Et le chagrin de Nelligan  Speak white!  Parlez de choses et d’autres  Parlez-nous de la Grande Charte  Ou du monument à Lincoln  Du charme gris de la Tamise  De l’eau rose de la Potomac  Parlez-nous de vos traditions  Nous sommes un peuple peu brillant  Mais fort capable d’apprécier  Toute l’importance des crumpets  Ou du Boston Tea Party  Mais quand vous really speak white  Quand vous get down to brass tacks  Pour parler du gracious living  Et parler du standard de vie  Et de la Grande Société  Un peu plus fort alors speak white!  Haussez vos voix de contremaîtres  Nous sommes un peu durs d’oreille  Nous vivons trop près des machines  Et n’entendons que notre souffle au-dessus des outils  Speak white and loud!  Qu’on vous entende  De Saint-Henri à Saint-Domingue  Oui, quelle admirable langue  Pour embaucher  Donner des ordres  Fixer l’heure de la mort à l’ouvrage  Et de la pause qui rafraîchit  Et ravigote le dollar  Speak white!  Tell us that God is a great big shot  and that we’re paid to trust him  Speak white!  Parlez-nous production profits et pourcentages  Speak white!  C’est une langue riche  Pour acheter  Mais pour se vendre  Mais pour se vendre à perte d’âme  Mais pour se vendre" />
</LinearLayout>